IG睇咗幾多個打邊爐嘅story

好撚煩

咪唔好睇囉，屌

煩下大家，要幫手隨便講呀
聖誕要平安

【煩】你留低你嘅煩惱，我睇下幫唔幫到手

Quit IG囉